817出紅土同我慶祝生日！

817紅土見！
我要見到你 你 同埋你同我唱生日歌！

生日快樂
聽日見

P牌就唔值得被關注嗎

聽日見！

教你點樣去土瓜灣 海心公園

自推10連！

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

9有不反對通知書啊 唔淆啊

8出得嚟都係手足！

7無咗10連不過唔緊要！

6一方有難 八方支援！

5 Stand with Hong Kong!

4 核彈都唔割！

3 老解一出就返屋企訓覺！

2 生日願望：希望能夠光復香港 時代得到革命！

1

原諒我並不是標題黨

出嚟啦！

同我出嚟！！！

生日快樂，一陣見

一陣見～

同我出嚟！

訓醒覺記得出喇